警犬衝，我地讓，再後面包番佢地得唔得？

我哋人咁多，路咁闊，阻唔到我地包抄㗎喎？

要指揮

冇指揮好難encircle
相反警犬有人指揮